我唔記得左覆HA 會唔會被Blacklist

事關我收到HA RN offer
email黎話8月9號要覆佢
但我15號先記得呢件事
會唔會被blacklist

HA份人好小器

我係decline呢個offer的